台灣殺人條友而家點？

周圍走？

呢單我都想知

姐係有個殺人犯喺香港走來走去

唔係話告佢偷竊罪咩？中午西鐵嗰時睇到 好似係..

其實點解無人起到佢底咁?

被告陳同佳，19歲，報稱學生，被控一項處理贓物罪，指他於2018年3月13日處理贓物，即一部屬於潘曉穎的casio相機、iphone6手提電話、一張提款卡2萬元台幣；另被控兩項盜竊罪，指他在本月21到23日，在鑽石山荷里活商場的自動提款機外，合共偷取屬於潘的港幣18500元。

陳今日身穿藍色上衣、黑色外套，表現平靜，全程不發一言。控方稱需時讓警方繼續調查，要求押後四星期，期間反對陳保釋，而陳亦沒有保釋申請。裁判官批准將案件押後至5月10日再提堂。

因為石棺係香港人，所以台灣可以引渡返嚟。

但係唔會引渡香港人過去台灣。

現代社會 有咩可以凌駕法律呢

共產黨同黨餘

所以香港咪唔得囉

理論上嚟講
一日未審你都唔可以話佢係殺人犯
所以唔存在放唔放生

應該係睇犯案地點

佢無申請保釋，邊夠擔出來丫，一陣比人運翻台灣

叫夜神月出黎

殺人唔使代價
文明社會

你個講法唔準確,其實香港同台灣係冇引渡條款,台灣個邊係以危害國家安全做理由註銷左佢地張台証再用香港註冊嘅飛機遣返佢出警,然後架機一飛出台灣香港警察即刻拉鳩佢

唔可以

成個案件根本對佢唔公平
兩萬蚊咁少錢要還押？

唔識係到9up
果3隻友係愈期居留，俾台灣趕番香港咋